有個朋友叫我唔好打呢個電話。。。

81028332 好恐怖

呀~呀~呀~救命呀~~快d黎救我呀~~我好興呀~快d黎插我呀~如果你細佬有6吋，身材又高大既~我好歡迎你黎插我嫁~

個電話竟然仲未收皮

打過去會點

幾歲？

仲有無 81077898?

痴撚線十年前

打過去會收錢

Serious?

竟然未執

考古

十幾年前

好撚恐怖

8102入面講果個number打過去係收錢
細個中過伏比家企人照肺

+1
小學果陣好似打過唔止一次

我都係

點收我錢